（選擇題）睇曬所有女人扑野定同只同女神扑

1. 你有天眼通可以隨時係腦海睇到/睇返任何女女啪啪啪嘅實況，包括你女神 ，但你只可以一世打飛機。

2. 比一個你心目中嘅女神你扑一世但唔比同其他女女搞。

連登仔會點擇？

1.
2.

大家講下點解咁擇

我女神係你老母

一個係自己玩
一個係睇人玩

傻既都知啦

乜咁好taste

淨係睇有撚用咩

女神都會老，同大把男人花心

老西都上

屌你話可以同全部普通女仔扑定只限同女神扑都有得諗下呀...睇既話睇av 都得啦

睇不同女扑野打一世飛機
同女神扑一次
咁樣好似難揀啲

因為佢係你老豆

點解會有咁on9嘅題目

Bran???

睇自己女神畀MK仔無套中出再追撚含

Three eyed raven

女神會走樣

所以正評左

只可以一世打飛機
就算你比錢我都唔制啦
真係極度戇鳩setting

自己落場同幻想咁大差別 仲要揀

屌女神睇av

弱智先開到呢個topic

咁都問得出樓主係咪有病

依家大把人都睇av打一世飛機啦
你話你個選擇唔戇唔戇鳩

青頭先會揀正皮

3. 睇住女神比人扑

可能樓豬未落過場

我會揀一

甘都要問
一世打飛機啦樓豬

有冇可能過萬負評

插左女神先，然後彩你有味

女神會隨時換

咁多青頭揀負皮
點睇都係揀正皮啦下麻
有d囡真係會想睇住佢比人屌

傻的都識揀
除非你話揀左女神就冇得睇av

大把連登仔宜家咪1 lor

正皮

反而我覺得唔係青頭先易擇正皮 。你自已有女朋友就知抵擋其他誘惑係幾咁考驗一個男人。

無人揀一？
咩女都睇得喎
扑野又唔會high 過打j 既

你自己都會老啦

想要負皮咪出聲

想呃負皮都俾少少誠意呀大佬

樓主見到大橋未久都只會對住人打飛機

垃圾post

甘你老母

一定無正皮
一路望住女神比人扑一路打飛機

唔洗簡啦 打一世飛機

到你女神4 50歲果時你就會後悔當初冇揀打飛機

我係多神論

(選擇題）所有人睇到樓主係弱智同樓主真係弱智

睇上網大把啦

咪臭係
直線呃負皮

低鳩能，咁我扑完佢仲可唔可以打j?

係香港
女神只有因宜

女神可以變既
隨時變換第二個

正評即係睇AV
緊係負評

用弱智問題嚟呃負皮？

我諗個腦正常既青頭都應該唔會正皮

青頭表示
有女我洗撚睇av打飛機？

咩問題黎⋯ 個答案得一個咁

有得睇無得玩我諗仲慘過自宮

呃負皮

咁人地又有能力又選擇左你女神、咁你咪無得屌 ?

咁可能會多人揀1 雖然我都會照揀2

選項1睇av可以取代
咁點解唔揀2

你個1係第一身視覺就會有人揀既

我揀一

睇到世界上所有女明星/靚女扑野wor...

樓主食撚錯藥？問埋晒on9 問題

bam

唔通你丁到60幾70歲仲要打丁咩，咁不如真係搞，搞到老算啦，同埋男人唔係花心，係咸濕啫。

樓主未撚扑過唔洗周圍同人講既

女神係咪剩係同我一個扑野先

一定揀天眼通
返工前可以睇交通實況
唔洗遲到

話睇AV而唔揀1嘅真係戇撚柒鳩，睇住所有識嘅囡囡，同學，朋友，同事比人扑點可以同AV比。仲可以睇住啲臭西平時扮斯文上到床原來淫賤到不能，返工見到佢地真係別有一番風味

睇人扑嘢睇av都得啦。

天眼通唔小心睇埋你老母扑嘢

有咩可能正評呀

樓主是否弱智

睇過又點撚樣呀撚頭 你有得食咩青頭仔

只係睇，開AV咪得

老實講1係有佢嘅價值係到
只係一世只可以打飛機個成本太高
建議將哩個限制解除
可以照食女但同一般人一樣要靠自己去追女
而同時好似你咁講可以睇到身邊女同事/同學/上司/老師/明星/陌生人扑嘢嘅樣

1咪即係一世無得扑野，你都on9既

你啲同事同學會老
到時你咪又係睇返av/唔識既人 戇撚鳩

有頭髮邊個想做幟哥

問呢條既人一定係青頭仔包莖處男

解附限制的話1就太屈機啦

樓上quote 嗰個

我揀一
好想睇識既人扑野呀

你老豆就真係青頭仔喇，野都未撚同你老母扑過唔知點解會有你呢個野仔，死返入你老母個西啦 (如果你知喺邊)

應該咁

1. 任意同世界所有女人扑，除左女神
而且女神會俾其他男人瘋狂輪大米

2. 淨係可以同女神扑

呃負評

正常人都唔希望再一世辛苦自己既左右手

所以

如果女神可以係女神ssssssss 或者 任換嘅話
老西都係扑女神

盲腸
有得睇樓豬老母今日著咩襪

但都係返返去最原本個問題
睇到但咩都做唔到 有咩用
比你睇到國家機密都無用啦
如果係開會傾秘密野嘅仲衰 得你自己睇到仲要長期mute